**Тема работы:** замените_Т_Е_М_У

---
**Аннотация:** замените_Т_Е_К_С_Т_аннотации

---
**Цель дипломной работы:** замените_Ц_Е_Л_Ь

---
**Основные вопросы и задачи, подлежащие разработке при выполнении дипломной работы:**
1. Изучить
1. Исследовать

---
/label 2024-2025
/label диплом
